冰島球迷召集

熱血足球

Yo

Me冰港混血兒

做一埸冰迷

你港島混血咋?

加油

冰島真係有驚喜😮

忽然冰島迷

ha huh huh huh

全部牙朗迷

歐國杯後變左球迷

歐國盃已經支持冰島

我都係歐國盃後鍾意左隊波

又踢得幾好睇